(ive撚)Grant 事一問

一月都嚟啦
點解我仲未收到grant

留名